[純發洩] 陳柏宇既演唱會究竟要直播幾多次？

上次the players已經有viu tv直播
仲要尾場
果次我特登買飛入場支持覺得自己無意思

今次到紅館
買飛時已經爭撚到仆街
買果時都有諗會唔會再有直播
第一次係紅館開咪支持下囉
仆街又有直播
咁我洗乜買飛入場睇呀屌你老母

咪同我講入場睇個氣氛好啲
當有套新上既戲你唔洗入戲院都睇到既時候
咁你洗乜嘥錢入戲院睇

人類總要...唉
唔怪得知咁多人放飛

積下口德啦

演唱會點同睇戲
放張飛比我囉

入場睇個氣氛好啲
戲院睇個氣氛真係好啲
現場環境氣氛 音響已經同屋企無得比

唔積

有十幾個人又傾計又踢凳又玩電話真係無得比

你想睇就自己買啦

咁放返張飛出黎囉

樓主曲線賣飛？

另一個post大把人放

講到蝕左比佢咁
仲講咩支持

我又覺得可以接受 講真而家仲願意真金白銀買飛入場睇演唱會嘅人真係好値得尊重 因為佢係直接支持歌手 但退後啲去諗 joox都係用一筆錢去買個直播權其實都係直接支持咗個演唱會
加上現場同隔mon睇其實真係好唔同 現場有種同演出者一齊嘅感動 正好多
利申 如果係我鐘意嘅單位開演唱會 我都唔會介意有轉播 一方面佢哋可以有多啲資源 另一方面又可以多啲人認識佢嘅音樂

一次係咁兩次係咁
又唔見其他歌手有直播

農夫有呀
入場支持完再回味睇live
好開心喎

之前有幾個show都有直播

屌你得把口響度講支持 有無買個人地CD 買過人哋啲歌？我就當你有去買 使唔使講到自己買咗飛就成個大爺咁 老實講人哋joox俾錢攞個直播權返嚟 個價隨時可以cover返個成本

如果睇演唱會之前你需要考慮會唔會有直播？你會唔會蝕底 咁不如一開頭你就唔好買飛 講真留返比啲真fans去睇

無支持過佢

唔通佢周街派飛我都要照買咩
就係因為咁我先發洩下姐

而家人哋又唔係派飛 講真睇現場真係好唔同架

咁就當我唔夠盲目咁支持佢啦

你都on9，買得飛入場睇就係因為覺得睇現場先有果種感覺，如果你覺得睇現場同直播無分別嘅，咁所有演唱會你都唔使入場睇啦，就算無直播遲下都會有dvd/bluray賣，買隻碟點都平過買飛啦

睇戲我又覺得真係有啲唔同，因為你去戲院睇同買碟/上網睇個分別細啲，頂多係個螢幕大啲音響好啲，但係演唱會真係現場演出

巴打